招人玩終極動員令:絕命時刻 (C&C: Zero Hour) - 內含所有C&C遊戲(豪華典藏版)下載

呢排屎忽痕想玩返呢隻以前細個玩ge GAME (果時日日單機都不亦樂乎 )，先發現官方伺服一早已經關閉左

但係原來有忠實玩家自己整左個SERVER，經觀察高峰期絕命時刻 有70幾人上線...都唔少人玩緊

想試下招返亞洲人玩返呢隻高質舊GAME

呢兩晚係到研究點樣可以玩線上對戰，中間出現好多ERROR全部解決晒，趁住記得整個教學出黎順便重新上傳同集中返一d重要檔案 (好多無SEED, 死LINK)，希望隻好GAME得以保存。

主體遊戲下載

首先請不要做乞衣，支持正版其實可以去origin購買豪華典藏版下載(HK$160)，間中會有特價，之前半價HK$80我miss左，至於我自己就好耐之前一早下載左成套落黎咁就無謂浪費，convert做ISO上載左去Google Drive﹕

Link:

主題遊戲全部英文版，將軍+Zero Hour繁中補丁見下。

Zero Hour安裝教學﹕

1. 用Daemon Tool 掛載ISO image

2. 由於今次重點是Zero Hour, 開啟Setup選擇要安裝的C&C 遊戲 (General + Zero Hour)

3. 安裝最新遊戲補丁：
將軍1.08﹕ (如果只玩Zero Hour，不必下載此檔案)

Zero Hour 1.04:

4. 如果Zero Hour安裝遊戲補丁半途出現錯誤，可以退出並使用升級所需的原始檔先覆蓋原始檔案，然後再次升級。原始檔﹕

預設原始檔案路徑﹕C:\Program Files (x86)\EA Games\Command & Conquer The First Decade\Command & Conquer(tm) Generals Zero Hour

5. 安裝Zero Hour免CD補丁﹕ 為了能夠線上對戰，請不要copy game.dat，只需要把generals.exe取代原有的檔案 (我是這樣做就OK)。

6. 然後安裝繁中補丁﹕
解壓檔案到C:\Program Files (x86)\EA Games\Command & Conquer The First Decade\Command & Conquer(tm) Generals Zero Hour\Data\English(可連線大廳)

運行遊戲
1. 運行遊戲前有可能需要先去C:\Program Files (x86)\EA Games\Command & Conquer The First Decade\Command & Conquer(tm) Generals Zero Hour，右鍵選general.exe > compatibility > 以Windows XP (service pack 3)運行，並且勾選以administrator 權限去運行。

2. 你亦有可能需要把防毒關掉或加添例外，否則可能會出現"DirectX 8.1" 或 "File corruped" 的錯誤，我自己而言必須關掉Bitdefender的Advanced Threat Defence才可以運行，其他防毒功能可以維持開啟。

線上對戰 ﹕

線上對戰有兩個平台，分別係Cnc-online同外國版V-lan 的 GameRanger，CNC 採用官方連線方式，而GameRanger就用直接連線方式，GameRanger都好多人keep住開場

Cnc-online:
1. 去cnc-online申請帳戶及 下載 C&C Online Launcher:
英文教學見這裡﹕

2. 第一次使用請運行C&C Online Launcher，然後勾選Hook功能，以後可以直接運行Zero Hour而無須手動開啟C&C online launcher 。由於是次安裝是豪華版，launcher直接按Zero Hour是無法運行，必須要使用hook功能。

3. 若跟從上述步驟，你已經安裝了最新補丁，無須再次安裝補丁，你可以安裝Gentool提升遊戲體驗(非必要，實際用途還在發掘中...)

4. 開啟遊戲 > multiplayer mode> Online Game > 輸入你在cnc-online註冊的電郵、匿稱及伺服密碼 即可

GameRanger 請參看這教學影片: 經測試可以與hooked Cnc-online launcher 兩者並用

歡迎發問

安裝遊戲時如提示需要cdkey，可輸入以下﹕

Command And Conquer The First decade. EKBB 5BNJ 96TT XADR CBF5

Generals 1531 3432190 7624832 4839

Generals Zero Hour 3L4L MG25 PWRS 4SS9 CJRQ

留名

好想玩返呢隻 game好耐....見到啲畫面
童年回憶

仲有冇人玩緊